有無d主角屈機既動畫？

呢排放假 想睇下類似既動畫

sis

問題兒童來自異世界

我，卡蜜兒吊打全部英

海賊啊，火影啊，唔算屈機但點都死唔去

基拉大和

仲有閃電11人啊，xx戰隊，多都你唔想睇

問題兒童正

所有熱血少年動畫

齊木楠雄的災難

魔劣 刀劍 overlord 一拳 靈能

唔記得左個經典

柯南

去到邊啲人就會死緊幾件

海賊王好撚悶

冇人講 一拳超人 同 靈能百分百？

一拳

呢個有睇 好搞笑

以前睇過套叫學戰都市？
主角屈到傻

寵物小精靈

一路有睇 偵探迷

鋼殼都市好似…
仲有風之聖痕
個作者好似過左身…細個好鐘意

One老師真係奇材

Boy聖子到

柯南....

一拳真係好撚正

足球小將
施丹李華度都唔夠戴志偉好波

夠屈未

植木的法則！！！

魔裝學園

屈到喊,次次兩拳一撞敵人就灰飛煙滅

我都諗起日日野

聖劍使的禁咒詠唱
主角屈到

屈機在跑得快過小明

我，記返起喇

北斗之拳

天元突破睇到我雞皮起

咩料 跑online?

好似幾正 但好似得一季？

呢套好睇

咁你應該會可以睇埋魔法高校劣等生
所有鋪排講到好勁 好有實力嘅人
在主角面前都係垃圾

一拳超人

四葉遊戲/幸運四葉草

睇咗好多次都未厭

呢d爽 遲下睇

樹多川光

應該問 有邊套動畫個主角唔係屈機

銀魂

阿銀成日比對手屈機

落第騎士

踢出我天地的
唔太長夠熱血

Word trigger 主角廢到

一拳

春藥之靈

有得嘈喎
條友鑊鑊都係俾人屈機，但講完一兩句人生道理就開始屈返轉頭

春藥之靈
唉我好想有第三季

HELLSING

魔法戰爭

AZ都幾屈機

學戰都市Asterisk 同 鋼殼都市雷吉歐斯 兩套野黎

咩動畫黎

好撚正

求名

同求

想睇

在下板本，有何貴幹

好似好好睇咁

留名

司波達也

darker than black

Cyborg 009

lm

刀劍 點都贏

足球小將
人生只輸過一次

Jojo 承太朗

郎

火影 2主角開外掛甘

Re 0

刀劍睇哂動畫

第3部好撚正

桐人唔係輸左畀條女

甘你老

絕劍 佢都冇用全力打
自己都話打到一半有放水

唔放水打得嬴?

蠟筆小新

動畫黎講 一拳應該係最屈了

應該唔夠天元突破屈

未睇過天元
但一拳真係好好睇

呢套真係冇得輸, 尤其係seed destiny

overload

桐人
基拉
日向
拓海
愛徳華

絕劍仲老屎忽過桐狗
靠vr生活
萬中無一輸比佢好正常啦
輸一條友就唔係屈機？
sao 雙劍流
之後去左精靈又雙手拎劍自創雙劍
ggo 又劍斬子彈拎埋大賽

監獄學園 爆哂血都死唔去

會輸仲點叫屈機

金次

槍神
主角一開始設定就係最屈機

aldnoah zero

第一下諗到悟空

Unicorn gundam

駁唔到

妖精的尾巴

加多個 七大罪

一 拳 超 人 ！

桐人自己一個只係一個廢柴
點似得我

隔住個mon滅人全家

魔劣 同 一拳超人 係代表作

哥哥大人

桐人打絕劍無用二刀流

屌，你連死者蘇生都識。點同你玩

惡魔奶爸

有套一開頭係廢，但去到最後屈機一個救世界既
在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼

主角個能力注定佢會屈機

overlord

岩岩想講

主角好似唔算屈
有個npc係主角用課金道具都打唔嬴

有女
有自由
可以經常爆seed
有奧布
有永遠唔沉既大天使號

條女被兄弟玩過
自由又係食軟飯靠條女乞
爆seed咪又係輸畀路人
奧布永遠地位低過個妹
大天使艦長都畀人食左冇份屌
最大嬴家係阿斯蘭
食完基拉條女唔洗埋單
仲可以食埋基拉個妹
仲有得玩下美鈴

輸比路人係因為佢剩係打手手腳腳姐....

輸就輸啦，無藉口

有機會打得贏基拉嘅應該得古魯謝或者阿斯蘭
不過基拉係ce入面被設定係最強，正常黎講係冇人贏到佢
所以點都要搵d on9理由弱化佢

基拉表示想換機先輸

第6部時為咗救個女俾神父割撚咗個頭死咗

妖尾